```
洪城福先生，
1985年出生于山清水秀之乡——浙江永嘉。
洪先生2006年开始工作，
2008年开始升为主任设计师，
期间负责住宅室内设计、办公楼室内设计。
2011年开始设计第一座教堂室内装修—浙江省温州乐清印屿教堂，
之后的每年都能设计数座教堂项目，
包含教堂室内声学装修设计、教堂室内音箱设计及专业舞台灯光设计、
教堂建筑外观及教堂建筑灯光设计、教堂室外园区绿化设计，
每个教堂设计都能恰当的融入宗教信仰理念，极简而充满意境,
带领其设计团队自信勤奋、大胆创新 、以质取胜，服事于教会。
洪先生因家族信仰传承，
自小开始接触基督教信仰，
在他脱去孩童的稚气之后，
心中就盼望着，
将来自己所学的专业能为教会带去帮助，那该多好！
为此，参加工作之后，
不论如何环境，
他总相信,
如果将来能为教会服事，
那总为有益的经历。

自从展开教堂项目的工作之后，到如今回望，真是充满了神的带领，神给我打开了一扇只属于我的、崭新的大门，太不可思议了。
80几个教堂的案例，设计的思路几乎是不同的。
我自己完全的知道，这些思路绝对不止出于我自己的聪明和智慧，很多时候，当看到一个教堂的框架结构的时候，这种思路会突然出现。
```
***

>自从我开始从事教堂项目的设计工作以来，回顾这段旅程，我深深感受到神的引领和带领。神为我打开了一扇只属于我的、崭新的大门，这是何等不可思议的经历。
在过去的十几年里，我有幸参与了80多个教堂项目的设计，每一个案例都呈现出独特的思路和风格。我深知，这些思路绝非仅仅源于我的聪明才智，很多时候，当我看到一个教堂的框架结构时，这些思路会突然涌现出来。
这些灵感和设计思路似乎是从更高的层面传达给我的，它们超越了我的个人能力和经验。我相信这正是神在我的设计中的工作。每当我面临一个新的项目时，我会默默祈祷，寻求神的指引和启示。神以祂的智慧和美丽之手引导着我，让我能够将教堂的框架和灵性意义相融合。
在每个项目中，我都会深入了解该教会的历史、背景和信仰体系。这些方面成为了我设计过程中的基石，使我能够更有设计的方向。当我开始规划每个空间的布局时，我会思考如何通过设计元素和材料选择来表达信仰的核心理念。
而当我看到教堂的框架结构时，我会被激发出一种独特的创意和灵感。我相信这正是神在那一刻与我分享了祂的美意。这些灵感指引我选择合适的形式、比例和细节，以呈现出与教堂的属灵层面相契合的设计。
这个过程中充满了创造力的喜悦和奇妙的惊喜。我深知，这一切都是神的带领和恩典。我感恩有机会将我的设计才华与信仰相结合，为教堂事工贡献一份力量。每一次设计的经历都让我更加敬畏和感激，因为我知道，这是神的恩赐和祂对我生命的祝福。
我愿继续怀着谦卑的心态，继续接受神的引导和启示，为更多的教堂创造出富有灵性和美感的设计。愿我的作品能够成为信仰的见证，为信徒们带来平安、力量和神圣的体验。愿神继续带领我，使我的设计工作在祂的引领下不断向前发展。